個個都拜車公，唯獨老衲去宋皇臺拜車公個老闆宋帝昺

唔去靖國神社？

過年拜先人，潮流老衲創

滅支之神

拜自己？

做乜唔去深圳南山區拜宋未皇帝

宋嘅

建議老衲追隨帝昺投江自盡